香港警犬極醜惡誣告市民

隔左咁耐唔知佢告得入面
好想睇到正義得到伸張

垃圾驚犬砌生豬肉唔洗代價
好黑暗

補返條link

希望個事主無放棄到

差唔多十年，而家點

唔知
佢08年俾人屈
依加都18年了

好可惡

推到隻警犬仆街

1

2

3

4

支持打狗

Thx

打倒全港最大黑社會

希望事主成功

唔好再推了
都係算啦
一陣驚俾人屈我不誠實使用電腦
拎我部電腦做證物果陣又入d cp落去
官字兩把口
我鬥唔過了